分享下見過最ON9/ 好笑嘅whatsapp 對話係點？

試過whatsapp 過 EX 講今晚上佢屋企

試過whatsapp 同 EX 講今晚上佢屋企

諗住同條女講BB早抖
錯手同左老豆講

有幾on9 幾好笑？

呢個回覆仲好笑過樓主個on9

呢個屌打樓主嗰個

見到自己男朋友自拍send俾個女仔

真係又on9又好笑

好好笑喎

你喜歡孔子嗎？

真人真事

押韻

好尷尬

依個係咩app黎
未見過依個界面